(純文字討論)港女唔識野 最正唔係熱褲摟屌裙 而係...

做gym着嗰種leggings 線條表露無遺 仲有對彈彈下嘅大髀同股

請善用想像力

想你老母

ching咁識食

笑到仆街